(天滅中共)四川4.5級地震!!

好慘阿

點解得4.5

4.5級好弱
作用不大

沒事兒

4.5咁小
——————————————————-
大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

美孚手足被爆頭要推上 twitter

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

- 分享自 LIHKG 討論

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

如果凌晨震，通常會死好多人

4.5好細，有8先再post

越來越覺得個日本個未來人預言係真
中國真係會亡國

亡國了

振勁d好喎

會唔會係深夜大地震嘅前奏

全球都幫手祈禱震勁啲

無7級都唔好貼上黎啦

預言左d 咩

4.5只係個開頭 姐係代表果度有板塊活動啦

報應

4.5 遠少少隨時都feel唔到

惡夢前奏？

下一鋪爆發鼠疫

太少喇日日都讚㗎啦

微博借D意洗走D熱門搜尋

日本一個月有好多呢d小地震，唔代表咩既
不過如果板塊活躍有大動作既話，日本一定知
例如海嘯警報果d

八級八級

第一波啫，聽日黎個七級半。yeah

熊貓是無辜的 😢

大地震先兆

今次真係振中

大概三十年內
印度會稱霸亞洲
中國會亡國

天滅中共

習大帝 VS 上帝
唔知邊個會贏呢

做咩唔震到好似日本福島咁呀 算！支那d豆腐渣分分鐘六級都夠死

10 la

所謂多難興邦
呢排係咁興
睇黎支那好快就變宇宙霸主

震走肺炎

先嚟個前菜

肺炎+h5n1+地震

可能前奏

希望只係前震

前震黎姐
好戲在後頭

1st off, LMAO

多災多難

🙏🙏🙏🙏😅

更正左5.1級

得4.5？

預震

印度都唔係咩好野

沒事兒 沒事兒

細地震之後代表大地震

有機會再有餘震

4.5

豆腐渣，豆腐渣

source ?

8級8級8級

集氣呀~~~ 上個9級

睇得出老天爺真係好堅持滅......

上帝終於要報仇啦

求上天保佑

八級大地震

修正做5.1 級

集氣

其實7級都好弱，起碼8級先有野睇

好興奮

4.5有啲細

印度稱霸亞洲其實都幾恐怖

有政府唔怕！

未試過咁興奮

有8級先慶祝

10 10 10 10 10 10 10 10 10 10 10 10 10

震奮下士氣

希望係前奏

通常大震前會有小震

4.5級好細 可以震冧個垃圾房啲垃圾桶咁上下 希望陸續有嚟

印度同支那都係仆街種族黎

無事概，搖下啫

恐怖得過支那稱霸亞洲

4.5唔夠，但上兩級就差好大，好似係指數級上升

餘震～～～是浸沒痛苦中一絲興奮！

上10

大d please

The more chaotic the better
come on
繼續嚟
8大財
8大財

好期待大震

咁小...

歐亞板塊要活動下筋骨了

4.5咋？

黎啦

震正北京得唔得

印度佬連呀婆都輪
不相伯仲呀

八級先叫我

距離支爆 只差一個大型天災

依d前震姐
一兩日啦
就大震啦

尋日先有巴打話欠一場地震 今日就

幾時震北京？

就算你係五毛都咁話

又贏

渣ga

十級再放上嚟都未遲

印度可以打死個強姦犯
香港連狗渣強姦犯係邊個你都揾唔到

核爆

四川啲窮鬼地方廿級都wfc啦
震落中南海就話姐

究竟有幾多個完美風暴？

4.5級無撚用架

震得應該有後續

所以應承我，如果今次應驗左，唔可以比印度應驗

more
is
coming
fuck you

look at Kashimir

先唔講印度好定唔好
但根據目前情況推斷
又係正路
印度人口超越緊支那
經濟增長都不斷升緊
如果支那仆街
印度係最可能嚮各方面取而代之
最重要係
印度人平均英文都好好
好多嘢同西方要接軌易過支那好多
最重要係唔會搞咩一帶一路嘅屎忽嘢
人哋對佢戒心都少啲

大概好似咁：
條友話自己係未來人 來自二零四幾年
之後有人問佢中國到嗰陣係咪已經成為世界第一大國 佢話中國到佢嗰陣已經唔存在啦

plz plz plz

太廢

lets go

五毛也罷工

但唔係反而釋放咗啲能量先唔會震咁勁咩

睇下仲有咩國家會救支那

冚黨産
外憂內患, 加埋天災

好似係自稱未來人，但唔知點樣預測過日本地震
D人問佢10年後中國會點
佢話已經唔存在
仲話印度會好勁

集氣！4.5頭盤，9級主菜，之後再4.5甜品

其實垃圾同垃圾分出高底係無意義
呢一刻最緊要保命見證支爆

屌係微博d 人話
跑出去又唔係 有病毒
唔跑又唔係 又地震

笑到我

上！上！上！

集氣上9級

前震（Foreshock）是指在一個地震序列中，發生在主震之前的地震[1]。前震可以發生在主震前幾分鐘、幾天甚至數年。例如，2002年蘇門答臘地震被認為是2004年印度洋大地震的前震，兩者之間時間相隔超過2年[2]。前震及前震序列的判定研究時至今日仍是世界上地震預報中的難題，迄今為止仍然沒有找到在主震前就能判斷前震或前震序列的方法，甚至對前震及前震序列的具體定義也各不相同[3]。但值得注意的是，即使地震規模很大，也並不一定會發生前震[4]。

天

謝震中

肺炎, H5N1, 大地震預兆

之前睇新聞得知好多極權國家都過唔到70大壽
支共岩岩過左70

先得4.5

才4.5

好過冇

全國死清光

4.5 就唔好攞出嚟講啦唔該🤦🏻‍♂️

四川人都笑9你呀

4.5好撚細咋喎

前震

下次北京8.5please

我要多啲！

【有圖】圖表指出支那肺炎進入第二波攀升週期！！！

廣州大火？

5.1級呀

林奠
可惜佢只係一個地方官

再黎過三峽決堤就完美

無諗到有生之年可以睇到天滅中共

應該係5.1級先岩

北京時間 2020-02-03 00:05:41
在四川成都市青白江區（北緯30.7，東經104.5）發生5.1級地震
source:

核電廠點睇

得嗰4.5級就算喇

4.5 un腳都唔止啦

話唔埋
之前都有先兆

天怒人怨

地震5級 餘震8級

提提大家集氣還集氣，最緊要係集淺層大地震

其實好早已經知近呢個月四川會有地震，我都講左成個月有多，如果中共有d智慧應該都有預計到點解決

10級捐5千俾612

半夜瞓哂再嚟個大地震先大殺傷力

真，印度真係有機會當街強姦

呢一震係用嚟嚇𨳊啲蝗蟲，等佢哋周圍走，散播病毒。

諗起隔離個post

永遠都係話謠言 點會預計點解決

承你貴言

滅

學到嘢，原來仲有呢啲情況

希望只喺前震 唔喺主震

黎！全國死清光！

夠7以上跟進, 先LM

支共嘅智慧
主要用嚟貪污同轉錢轉家屬去歐美
地震真係WFC

加油呀中國

只要唔係近香港就OK

轟呀

今年中央政府應該好多賢者之石用

呢個只係開始

其實呢個級數係咩都feel唔到

4.5? 渣ga

庚子年

點會WFC
賑災貪多筆

‘震’興下中國

冇8級唔開心

中

地震加油
希望你嚟緊上到8級啦

共

金仔再撚狗

中共會解決咗你先造謠

4.5級係咪樓上有人開洗衣機咋

得4.5級.............

全球集氣上到8級

今朝先有人問會唔會有地震

日日都有好消息

個個唔係2062定2060咩

咁又唔係嘅
喺日本住過一排，5.1級其實都算幾大架喇
不過日本建築有防震，基本上唔會對市面有影響
但係喺支那呢啲咁多豆腐渣樓嘅地方就已經足夠對樓宇結構造成負面影響，但就可能唔會話即刻冧樓咁

集氣8級

4.5 樓上扑野仲勁過佢

以佢個trend過幾日會有一波大嘅

賊婆最後一定會封關，原因係老中醫出手，逼曱甴平，最終賊婆跪低。

中共一定亡於2020庚子年！這是天意！

香港將重新歸英，或被美國接管。

各位手足一定要保重好自己，等待清算黑警和林鄭賊婆的一日

咁細 即係唔會死多過30人啦

黎喇黎喇 陸續有黎喇

點預知係咪檢測地質活動之類嗰啲野

2020支爆年？

可能積咗唔知咩福過到70

可能係前震

有可能

全球手足！

第一次震細力啲，震爛啲結構，餘震先震冧棟樓

淺層破壞性強啲？

4.5係叫車震

愈淺愈影響地表

燒緊咩

她在網誌上辱罵中國人，直斥四川大地震與她無關，更認為捐錢賑災無用，以及熊貓比人更重要，結果被一眾網民怒罵及咀咒，並批評其言論冷血

是否欠佢一個道歉

類似，但其實好難100%預測，但會知咩時間%最高。

震級相差1代表振幅相差10倍，而所釋出的能量則相差約32倍。
[img]

[/img]

天譴

仲有鼠疫，豬瘟

擺埋晒啲蛇陣喺香港吸運囉

8級先講

喺你面前拍枱同九丈遠拍枱嘅分別

今晚凌晨等所有人訓哂先震一鑊勁

但以日本嘅防災設施同演習贏中國成條街啦，到時傷亡一定多

但強姦呢樣野真係要搞搞佢

整個淺層9級大地震就perfect池喇

如果foreshock有5級 mainshock同aftershock都唔會細得去邊
唔知三峽大霸可以頂到幾多年一遇嘅洪水呢

唔好俾佢停

熱烈地彈琴熱烈地唱

歌聲多奔放

[center]個個喜氣洋洋

六以上先講

有冇評論睇 想笑

係
唔想食咖喱

搞太耐柒咗無del到
再嚟

係咪之前有人話地震震爆三峽大壩

咁弱，整個8級先講，一齊集氣

岩岩去望左望個地震訊息
除左岩岩果次5.1級外
原來下晝都有一次2.9級地震
2020-02-02 14:35:49
四川廣元市 14千米 2.9級

再望番成都同廣元都幾近下 我冇野補充了

source:

其實好多人都想中共滅
但滅完之後邊個管，成個中國都好似係豬欄養豬咁
完全唔覺有識之士夠權力接管
會唔會變左第二個中共掘起

北京

我懷疑上帝玩緊sim city

屌唔得嘅
有冇巴打接力

活體火葬？

熱烈地彈琴熱烈地唱

歌聲多奔放

[center]個個喜氣洋洋

[/quote]

每個軍區分一國先

皇天擊殺

［突發］中國福建莆田發生大火

全

據說係福建莆田步行街

唔識Geog
會唔會震開有條路

爆炸呀！電腦大爆炸！柒頭皮！

好失望 仲諗住有8級....

念力集氣 北京十級大地震

上帝：熱下身先得唔得呀

燕山

個日本人仲預言D咩？
有冇資料可睇下